Ipad 極難打速成

請問連登各位巴打用ipad 個陣點打速成? 我用ipad打速成有兩個問題
1) 打左速成碼之後 佢俾既排列唔係平時習慣個種 而係好似iphone個套系統咁, 俾番上一次用過既字你
2)無左關聯字

唔該哂各位巴絲打 手足

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

用望遠個KAIBOARD 啦

試左用kaiboard...但唔知點解淨係打到英文 打唔到中文